如果無五個人鋼鍊係咪一早完左

唔記得左